# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-20 14:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: static/js/account/login.js:24
msgid "Invalid username"
msgstr "无效的用户名"

#: static/js/account/login.js:27
msgid "Username cannot be empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: static/js/account/login.js:34
msgid "Password cannot be empty"
msgstr "密码不能为空"

#: static/js/account/login.js:48
msgid "Please fill in the verification code"
msgstr "请填写验证码"

#: static/js/account/my-data.js:78
msgid "registerdoi"
msgstr "注册DOI"

#: static/js/account/my-data.js:83 static/js/account/my-data.js:88
#: static/js/account/my-data.js:176 static/js/account/my-data.js:180
msgid "View"
msgstr "查看"

#: static/js/account/my-data.js:86 static/js/account/my-data.js:178
#: static/webpack/search.js:4489
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: static/js/account/my-data.js:87 static/js/account/my-data.js:179
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: static/js/account/my-data.js:94
msgid "Add Time"
msgstr "提交时间"

#: static/js/account/my-data.js:99 static/js/analytics.js:82
#: static/js/analytics.js:223 static/js/search/meta-search.js:64
#: static/webpack/expr_search.js:4839 static/webpack/expr_search.js:4840
#: static/webpack/search.js:3819 static/webpack/search.js:4489
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: static/js/account/my-data.js:102 static/js/analytics.js:104
#: static/js/analytics.js:245 static/webpack/expr_search.js:4835
#: static/webpack/expr_search.js:4836 static/webpack/search.js:3819
#: static/webpack/search.js:4489
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: static/js/account/my-data.js:105 static/js/search/meta-search.js:65
#: static/webpack/expr_search.js:4843 static/webpack/expr_search.js:4844
#: static/webpack/search.js:3819 static/webpack/search.js:4489
msgid "Score"
msgstr "评分"

#: static/js/account/my-data.js:110
msgid "Material Class"
msgstr "材料类别"

#: static/js/account/my-data.js:113 static/js/account/my-data.js:198
#: static/js/search/meta-search.js:56 static/webpack/expr_search.js:4827
#: static/webpack/expr_search.js:4828 static/webpack/search.js:3819
#: static/webpack/search.js:4489
msgid "Abstract"
msgstr "数据摘要"

#: static/js/account/my-data.js:119 static/js/search/meta-search.js:57
msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#: static/js/account/my-data.js:158 static/js/account/my-data.js:242
#: static/js/account/my-templates.js:6 static/js/main.js:1119
#: static/js/storage/template.js:329
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: static/js/account/my-data.js:159 static/js/account/my-data.js:243
#, javascript-format
msgid "Are you sure to delete \"%s\""
msgstr "确定要删除 \"%s\"吗？"

#: static/js/account/my-data.js:186 static/webpack/search.js:4489
msgid "Material Category"
msgstr "材料类别"

#: static/js/account/my-data.js:189
msgid "Publish Date"
msgstr "发布时间"

#: static/js/account/my-data.js:189
msgid "Publish State"
msgstr "发布状态"

#: static/js/account/my-data.js:190 static/js/storage/template.js:376
msgid "Unpublished"
msgstr "未发布"

#: static/js/account/my-data.js:193 static/js/analytics.js:132
#: static/js/analytics.js:273
msgid "Data Count"
msgstr "数据计数"

#: static/js/account/my-data.js:203 static/js/search/meta-search.js:58
#: static/webpack/expr_search.js:4831 static/webpack/expr_search.js:4832
#: static/webpack/search.js:3669 static/webpack/search.js:3819
#: static/webpack/search.js:4489
msgid "Author"
msgstr "提交者"

#: static/js/account/my-templates.js:7
msgid "Are you sure to delete this template?"
msgstr "确定要删除这个模板吗？"

#: static/js/account/my-templates.js:15 static/js/account/settings.js:180
#: static/js/main.js:465 static/js/main.js:1032
#: static/js/storage/add_data.js:384 static/js/storage/add_data.js:441
#: static/js/storage/data_score.js:65 static/js/storage/show_data.js:116
#: static/js/storage/show_data.js:125 static/js/storage/show_data.js:408
#: static/js/storage/show_data.js:446
#: static/js/storage/show_template_review.js:19
#: static/js/storage/show_template_review.js:57
#: static/js/ticketing/create-ticket.js:36
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: static/js/account/my-templates.js:16
msgid "Template deleted"
msgstr "模板删除成功"

#: static/js/account/register.js:24
msgid "The username is required and can't be empty"
msgstr "必须填写用户名"

#: static/js/account/register.js:31 static/js/account/register.js:38
#: static/js/account/reset_password.js:19
#: static/js/account/reset_password.js:26 static/js/account/settings.js:20
#: static/js/account/settings.js:28 static/js/account/settings.js:36
msgid "The password is required and can't be empty"
msgstr "必须填写密码"

#: static/js/account/register.js:42 static/js/account/reset_password.js:30
#: static/js/account/settings.js:40
msgid "The password and its confirm are not the same"
msgstr "两次密码不一致"

#: static/js/account/register.js:50 static/js/account/reset_password.js:38
msgid "Your email address is required and can't be empty"
msgstr "必需填写邮箱地址"

#: static/js/account/register.js:57 static/js/account/settings.js:47
msgid "Your institution is required and can't be empty"
msgstr "必须填写机构"

#: static/js/account/register.js:64 static/js/account/settings.js:54
msgid "Your real name is required and can't be empty"
msgstr "必需填写真实姓名"

#: static/js/account/register.js:85
msgid "Please read and agree to the user instructions"
msgstr "请阅读并同意用户使用协议"

#: static/js/account/settings.js:191 static/js/main.js:306
msgid "Network Error"
msgstr "网络错误"

#: static/js/account/settings.js:192 static/js/main.js:307
msgid "Connection Timeout"
msgstr "连接超时"

#: static/js/account/settings.js:198 static/js/main.js:322
msgid "Internal Server Error"
msgstr "服务器内部错误"

#: static/js/account/settings.js:199 static/js/main.js:323
msgid "Please try again later or contact admin."
msgstr "请稍后重试或联系管理员。"

#: static/js/account/settings.js:201
msgid "Response is not json. Maybe there is an internal server error."
msgstr "服务器返回的数据不是json，可能是服务器错误。"

#: static/js/account/upload_history.js:4
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定要删除吗？"

#: static/js/account/upload_history.js:5
msgid "All data within this record will be deleted!"
msgstr "本次导入的全部数据将被删除！"

#: static/js/account/upload_history.js:9
msgid "Are you really sure?"
msgstr "您真的确定吗？"

#: static/js/account/upload_history.js:10
msgid "Click OK to delete."
msgstr "点击确定后删除"

#: static/js/analytics.js:72
msgid "Month"
msgstr "月"

#: static/js/analytics.js:154 static/js/analytics.js:295
msgid "Template Count"
msgstr "模板数量"

#: static/js/analytics.js:213 static/js/search/meta-search.js:67
#: static/webpack/expr_search.js:5582 static/webpack/search.js:3819
msgid "Category"
msgstr "材料类别"

#: static/js/gphase/gphase.js:105
msgid "You must run the algorithm first!"
msgstr "请先运行算法进行计算！"

#: static/js/gphase/gphase.js:124 static/js/gphase/gphase.js:170
msgid "XRD data and its composition must be uploaded!"
msgstr "请上传X射线衍射数据和组成成分数据！"

#: static/js/gphase/gphase.js:138 static/js/gphase/gphase.js:194
msgid "The BG_Sub parameter must equal to 0 or 1!"
msgstr "去除背景参数选项限定为0或1！"

#: static/js/gphase/gphase.js:164
msgid "You need to enter the system name!"
msgstr "请输入体系名称！"

#: static/js/gphase/gphase.js:167
msgid "You need to enter the title!"
msgstr "请输入标题！"

#: static/js/gphase/gphase.js:234
msgid "XRD data item entry system success!"
msgstr "XRD数据添加成功！"

#: static/js/gphase/gphase.js:246
msgid "Network error, please try again!"
msgstr "发生了错误，请重试。"

#: static/js/gphase/gphase.js:278
msgid ""
"The algorithm is running wrong. Please check the input data and parameter "
"settings."
msgstr "计算错误，请检查输入数据和参数设定！"

#: static/js/gphase/gphase.js:292 static/js/gphase/gphase.js:300
#: static/js/gphase/gphase.js:308
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: static/js/left-navbar.js:60
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: static/js/main.js:44
msgid "Note"
msgstr "提示"

#: static/js/main.js:47 static/js/main.js:1037
#: static/js/storage/add_data.js:446 static/js/storage/show_data.js:121
#: static/js/storage/show_data.js:130
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: static/js/main.js:48
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: static/js/main.js:72
msgid "Show details"
msgstr "查看详情"

#: static/js/main.js:315 static/js/storage/add_data.js:311
#: static/js/storage/add_data.js:342 static/js/storage/doi_list.js:213
#: static/js/storage/register_doi.js:45 static/js/storage/register_doi.js:67
#: static/js/storage/template.js:431
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: static/js/main.js:316
msgid "Sadly, an error occurred when send your request.💀"
msgstr "真难过（ 请求时发生了错误 💀"

#: static/js/main.js:446 static/js/ticketing/create-ticket.js:21
msgid "Please input the subject."
msgstr "请输入主题"

#: static/js/main.js:452 static/js/ticketing/create-ticket.js:15
#: static/js/ticketing/show_ticket.js:8
msgid "Please input a description."
msgstr "请输入描述信息"

#: static/js/main.js:466 static/js/ticketing/create-ticket.js:37
msgid "We will handle your ticket as soon as possible."
msgstr "我们将会尽快处理你的问题"

#: static/js/main.js:804 static/js/main.js:805
msgid "Add to download list"
msgstr "添加到下载列表"

#: static/js/main.js:812 static/js/main.js:813
msgid "Already in download list"
msgstr "已在下载列表中"

#: static/js/main.js:1033 static/js/storage/show_data.js:117
msgid ""
"An exporting task has been added to your task list. Click OK to check the "
"progress."
msgstr "已将数据导出加入任务列表，您可以点击确定按钮查看任务进度"

#: static/js/main.js:1120
msgid "Are you sure to delete this data?"
msgstr "确定要删除这条数据吗？"

#: static/js/mge.js:42 static/js/storage/storage.js:90
#: static/js/storage/storage_check.js:87 static/js/ticketing/init_editor.js:8
msgid "Your file is large than 100MB, it will be ignored."
msgstr "您的文件大小超过100MB，将会被忽略。"

#: static/js/mge.js:138 static/js/mge.js:147 static/js/storage/add_data.js:415
#: static/js/storage/add_data.js:432 static/js/storage/storage.js:101
#: static/js/storage/storage.js:119 static/js/storage/storage_check.js:98
#: static/js/storage/storage_check.js:116 static/js/ticketing/init_editor.js:19
#: static/js/ticketing/init_editor.js:36
msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

#: static/js/mge.js:164 static/js/storage/storage.js:132
#: static/js/storage/storage_check.js:129
msgid "Upload failed, please reselect files."
msgstr "上传失败，请重试重新选择文件"

#: static/js/mge.js:170
msgid "添加图片"
msgstr ""

#: static/js/mge.js:170
msgid "添加文件"
msgstr ""

#: static/js/mge.js:179
msgid "清空"
msgstr ""

#: static/js/search/adv-search.js:8 static/webpack/analytics.js:646
#: static/webpack/expr_search.js:796 static/webpack/search.js:1243
msgid "equals"
msgstr "等于"

#: static/js/search/adv-search.js:9 static/webpack/analytics.js:649
#: static/webpack/expr_search.js:799 static/webpack/search.js:1246
msgid "not equals"
msgstr "不等于"

#: static/js/search/adv-search.js:10 static/js/search/adv-search.js:54
#: static/js/search/meta-search.js:12 static/js/search/meta-search.js:20
msgid "contains"
msgstr "包含字符串"

#: static/js/search/adv-search.js:11 static/js/search/meta-search.js:13
#: static/js/search/meta-search.js:21
msgid "not contains"
msgstr "不包含字符串"

#: static/js/search/adv-search.js:14
msgid "Press Enter to add a keyword."
msgstr "按 Enter 键添加选项"

#: static/js/search/adv-search.js:55 static/js/search/adv-search.js:94
#: static/js/search/meta-search.js:16 static/js/search/meta-search.js:22
#: static/js/search/meta-search.js:32 static/webpack/analytics.js:682
#: static/webpack/expr_search.js:832 static/webpack/search.js:1279
msgid "in"
msgstr "包含于"

#: static/js/search/adv-search.js:95 static/js/search/meta-search.js:17
#: static/js/search/meta-search.js:23 static/js/search/meta-search.js:33
#: static/webpack/analytics.js:685 static/webpack/expr_search.js:835
#: static/webpack/search.js:1282
msgid "not in"
msgstr "不包含于"

#: static/js/search/adv-search.js:299
msgid "text"
msgstr "文本"

#: static/js/search/adv-search.js:326 static/js/search/adv-search.js:605
#: static/js/storage/storage.js:965 static/js/storage/storage_check.js:963
msgid "lower bound"
msgstr "下界"

#: static/js/search/adv-search.js:333 static/js/search/adv-search.js:607
#: static/js/storage/storage.js:966 static/js/storage/storage_check.js:964
msgid "upper bound"
msgstr "上界"

#: static/js/search/adv-search.js:350 static/js/search/adv-search.js:609
#: static/js/storage/storage.js:965 static/js/storage/storage_check.js:963
msgid "value"
msgstr "实际值"

#: static/js/search/adv-search.js:357 static/js/search/adv-search.js:611
msgid "deviation"
msgstr "误差值"

#: static/js/search/adv-search.js:933 static/js/search/meta-search.js:211
#: static/js/storage/add_data.js:548
msgid "There are no templates under the current category!"
msgstr "此分类下没有可用模板！"

#: static/js/search/meta-search.js:54 static/webpack/expr_search.js:4819
#: static/webpack/expr_search.js:4820 static/webpack/search.js:3669
#: static/webpack/search.js:3819
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: static/js/search/meta-search.js:55 static/webpack/expr_search.js:4823
#: static/webpack/expr_search.js:4824 static/webpack/search.js:3819
#: static/webpack/search.js:4489
msgid "DOI"
msgstr "DOI"

#: static/js/search/meta-search.js:59 static/webpack/search.js:4489
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: static/js/search/meta-search.js:60 static/webpack/search.js:4489
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: static/js/search/meta-search.js:61 static/webpack/search.js:4489
msgid "Reference"
msgstr "引用"

#: static/js/search/meta-search.js:62
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: static/js/search/meta-search.js:63
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: static/js/search/meta-search.js:66 static/webpack/search.js:3819
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: static/js/search/meta-search.js:74
msgid "Separate keywords with commas."
msgstr "使用逗号分隔多个词"

#: static/js/search/meta-search.js:75
msgid "Separate numbers with commas"
msgstr "使用空格分隔多个数字"

#: static/js/search/meta-search.js:82 static/webpack/expr_search.js:5560
msgid "Select a category"
msgstr "选择一个分类"

#: static/js/search/meta-search.js:190
msgid "Invalid number."
msgstr "无效的数字"

#: static/js/search/meta-search.js:215 static/webpack/expr_search.js:5536
msgid "Select a template"
msgstr "请先选择一个模板！"

#: static/js/storage/add_data.js:28 static/js/storage/storage.js:328
#: static/js/storage/storage_check.js:325
msgid "This field cannot be null."
msgstr "此字段不能为空"

#: static/js/storage/add_data.js:78 static/js/storage/storage.js:338
#: static/js/storage/storage_check.js:335
msgid ""
"Abstract value of first must large than second and second value must large "
"than 0"
msgstr "第一个值的绝对值必须比第二个值大且第二个值必须大于 0"

#: static/js/storage/add_data.js:88 static/js/storage/storage.js:346
#: static/js/storage/storage_check.js:343
msgid "First value must less than or equal to second value"
msgstr "第一个值不能小于第二个值"

#: static/js/storage/add_data.js:183
msgid "You need to add at lease one row in this table."
msgstr "表格至少应该添加一行"

#: static/js/storage/add_data.js:262
msgid "You have not fill any field!"
msgstr "您尚未填写任一字段！"

#: static/js/storage/add_data.js:269
#, javascript-format
msgid "%s fields are empty!"
msgstr "%s 个字段没有填写！"

#: static/js/storage/add_data.js:303 static/js/storage/add_data.js:329
#, javascript-format
msgid ""
"Successfully committed the data!\n"
"You can continue adding new data or jump to the %s data details page %s to "
"view data."
msgstr ""
"数据提交成功！\n"
"您可以继续添加数据或跳转到 %s 数据详情页面 %s 查看数据"

#: static/js/storage/add_data.js:305 static/js/storage/add_data.js:331
msgid "Data committed successfully!"
msgstr "数据提交成功"

#: static/js/storage/add_data.js:312 static/js/storage/add_data.js:343
msgid "An error has occurred! Please check your data and try again."
msgstr "发生了错误！请检查您的数据并重试。"

#: static/js/storage/add_data.js:371
msgid "Please select a template first!"
msgstr "请先选择一个模板！"

#: static/js/storage/add_data.js:385 static/js/storage/add_data.js:391
msgid "Excel file cannot preview, download it yourself."
msgstr "Excel文件无法预览，请自行下载"

#: static/js/storage/add_data.js:389
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: static/js/storage/add_data.js:442
msgid ""
"An importing task has been added to your task list. Click OK to check the "
"progress."
msgstr "已将数据导入加入任务列表，您可以点击确定按钮查看任务进度"

#: static/js/storage/add_data.js:586 static/js/storage/add_data.js:658
msgid "Commit Data"
msgstr "提交数据"

#: static/js/storage/add_data.js:597
msgid "Please check your template selected !"
msgstr "请检查您选择的模板！"

#: static/js/storage/add_data.js:620
msgid "Please select a file."
msgstr "请先选择一个文件！"

#: static/js/storage/add_data.js:634 static/js/storage/template.js:486
msgid "Loading..."
msgstr "加载中"

#: static/js/storage/add_data.js:674
msgid "Failed to get template content."
msgstr "获取模板内容失败"

#: static/js/storage/data_score.js:66
msgid "you have successfully submit score for this data"
msgstr "您已成功评分"

#: static/js/storage/doi_list.js:155
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: static/js/storage/doi_list.js:156
msgid "No"
msgstr "否"

#: static/js/storage/doi_list.js:196
msgid "Register successfully"
msgstr "提交成功"

#: static/js/storage/doi_list.js:197
msgid "you have successfully register some DOI numbers"
msgstr "您已成功注册DOI"

#: static/js/storage/doi_list.js:214 static/js/storage/register_doi.js:46
#: static/js/storage/register_doi.js:68
msgid "Your operation has an encounter an error"
msgstr "您的操作遇到一个问题"

#: static/js/storage/register_doi.js:14
msgid "please fill in the full information"
msgstr "请填写全部信息"

#: static/js/storage/register_doi.js:27
msgid "no data selected"
msgstr "当前没有任何数据被选择"

#: static/js/storage/register_doi.js:39 static/js/storage/register_doi.js:61
msgid "Submit successfully"
msgstr "提交成功"

#: static/js/storage/register_doi.js:40 static/js/storage/register_doi.js:62
msgid "your application for doi has been successfully submitted."
msgstr "你的申请信息已成功提交"

#: static/js/storage/show_data.js:126
msgid "Click OK to download file."
msgstr "点击确定下载文件"

#: static/js/storage/show_data.js:235
msgid "Item"
msgstr "其中一项"

#: static/js/storage/show_data.js:290 static/js/ticketing/init_editor.js:88
#: static/webpack/analytics.js:5722 static/webpack/export_data.js:4100
#: static/webpack/expr_search.js:3616 static/webpack/search.js:4177
msgid "File"
msgstr "文件"

#: static/js/storage/show_data.js:409
msgid "You have approved this data."
msgstr "成功审核该数据"

#: static/js/storage/show_data.js:427
#: static/js/storage/show_template_review.js:66
msgid "Please choose reasons of disapproval:"
msgstr "请选择拒绝通过的理由："

#: static/js/storage/show_data.js:436
#: static/js/storage/show_template_review.js:47
msgid "Please choose at least one reason."
msgstr "请选择至少一个理由"

#: static/js/storage/show_data.js:447
msgid "Data disapproved."
msgstr "已拒绝通过"

#: static/js/storage/show_template_review.js:20
msgid "Template approved"
msgstr "模板已通过"

#: static/js/storage/show_template_review.js:58
msgid "Template disapproved"
msgstr "已拒绝此模板"

#: static/js/storage/storage.js:7
msgid "STRING"
msgstr "字符串型"

#: static/js/storage/storage.js:7
msgid "NUMBER"
msgstr "数值型"

#: static/js/storage/storage.js:7
msgid "RANGE"
msgstr "范围型"

#: static/js/storage/storage.js:8
msgid "IMAGE"
msgstr "图片型"

#: static/js/storage/storage.js:8
msgid "FILE"
msgstr "文件型"

#: static/js/storage/storage.js:8
msgid "ARRAY"
msgstr "数组型"

#: static/js/storage/storage.js:8
msgid "CHOICE"
msgstr "候选型"

#: static/js/storage/storage.js:9
msgid "TABLE"
msgstr "表格型"

#: static/js/storage/storage.js:9
msgid "CONTAINER"
msgstr "容器型"

#: static/js/storage/storage.js:9
msgid "GENERATOR"
msgstr "生成器型"

#: static/js/storage/storage.js:162 static/js/storage/storage_check.js:159
msgid "Option/Group name cannot be null or spaces."
msgstr "选项或分组名不能为空或全部为空白符"

#: static/js/storage/storage.js:180 static/js/storage/storage_check.js:177
msgid "Option/Group name duplicate"
msgstr "选项或分组名重复"

#: static/js/storage/storage.js:238 static/js/storage/storage.js:797
#: static/js/storage/storage_check.js:235
#: static/js/storage/storage_check.js:795
msgid "You don't need to fill this field"
msgstr "此字段不需要填写"

#: static/js/storage/storage.js:262 static/js/storage/storage.js:1244
#: static/js/storage/storage_check.js:259
#: static/js/storage/storage_check.js:1231
msgid "Delete this row"
msgstr "删除此行"

#: static/js/storage/storage.js:359 static/js/storage/storage_check.js:356
msgid "Fields are empty!"
msgstr "字段为空！"

#: static/js/storage/storage.js:369 static/js/storage/storage_check.js:366
msgid "Some fields are empty!"
msgstr "有很多字段没有填写！"

#: static/js/storage/storage.js:385 static/js/storage/storage.js:1160
#: static/js/storage/storage_check.js:382
#: static/js/storage/storage_check.js:1147
msgid "Delete this field"
msgstr "删除此字段"

#: static/js/storage/storage.js:415 static/js/storage/storage_check.js:412
msgid "You can't delete any more"
msgstr "无法再删除了"

#: static/js/storage/storage.js:571 static/js/storage/storage_check.js:568
msgid "Press Enter to add option"
msgstr "按 Enter 键添加选项"

#: static/js/storage/storage.js:571 static/js/storage/storage_check.js:568
msgid "Add option"
msgstr "添加选项"

#: static/js/storage/storage.js:571 static/js/storage/storage_check.js:568
msgid "Add group"
msgstr "添加分组"

#: static/js/storage/storage.js:574 static/js/storage/storage_check.js:571
msgid "Field name"
msgstr "字段名"

#: static/js/storage/storage.js:578 static/js/storage/storage_check.js:575
msgid "Field name cannot be empty or start with `_` or contains `.`"
msgstr "字段名称不能为空、包含`.`或以下划线开头"

#: static/js/storage/storage.js:580 static/js/storage/storage_check.js:577
msgid "Name"
msgstr "字段名"

#: static/js/storage/storage.js:587 static/js/storage/storage_check.js:585
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: static/js/storage/storage.js:588 static/js/storage/storage_check.js:586
msgid "Up"
msgstr "上移"

#: static/js/storage/storage.js:600 static/js/storage/storage.js:968
#: static/js/storage/storage.js:971 static/js/storage/storage.js:1012
#: static/js/storage/storage.js:1034 static/js/storage/storage.js:1258
#: static/js/storage/storage.js:1264 static/js/storage/storage_check.js:598
#: static/js/storage/storage_check.js:966
#: static/js/storage/storage_check.js:967
#: static/js/storage/storage_check.js:1004
#: static/js/storage/storage_check.js:1022
#: static/js/storage/storage_check.js:1243
#: static/js/storage/storage_check.js:1246
msgid "Required"
msgstr "必填项"

#: static/js/storage/storage.js:647 static/js/storage/storage.js:648
#: static/js/storage/storage.js:681 static/js/storage/storage.js:682
#: static/js/storage/storage_check.js:645
#: static/js/storage/storage_check.js:646
#: static/js/storage/storage_check.js:679
#: static/js/storage/storage_check.js:680
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: static/js/storage/storage.js:673 static/js/storage/storage_check.js:671
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: static/js/storage/storage.js:677 static/js/storage/storage_check.js:675
msgid "Interval"
msgstr "区间型"

#: static/js/storage/storage.js:677 static/js/storage/storage_check.js:675
msgid "Error"
msgstr "误差型"

#: static/js/storage/storage.js:702 static/js/storage/storage_check.js:700
msgid "Multiple Images"
msgstr "允许多张图片"

#: static/js/storage/storage.js:721 static/js/storage/storage_check.js:719
msgid "Multiple Files"
msgstr "允许多个文件"

#: static/js/storage/storage.js:763 static/js/storage/storage_check.js:761
msgid "Add your choices bellow"
msgstr "在下方添加选项"

#: static/js/storage/storage.js:785 static/js/storage/storage_check.js:783
msgid "Array Type"
msgstr "数组类型"

#: static/js/storage/storage.js:791 static/js/storage/storage_check.js:789
msgid "Set this type"
msgstr "设置为这种类型"

#: static/js/storage/storage.js:792 static/js/storage/storage_check.js:790
msgid ""
"Choose array type and click add button, then array type attributes will show "
"bellow"
msgstr "选择一个类型然后点击添加按钮，该类型的属性将会在下方列出"

#: static/js/storage/storage.js:826 static/js/storage/storage_check.js:824
msgid "Column Type"
msgstr "列类型"

#: static/js/storage/storage.js:836 static/js/storage/storage_check.js:834
msgid "Add column"
msgstr "添加列"

#: static/js/storage/storage.js:844 static/js/storage/storage_check.js:842
msgid ""
"Choose column type and click add button, then column attributes will show "
"bellow"
msgstr "选择一个列类型然后点击添加按钮，该类型的属性将会在下方列出"

#: static/js/storage/storage.js:904 static/js/storage/storage_check.js:902
msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

#: static/js/storage/storage.js:910 static/js/storage/storage_check.js:908
msgid "Add field"
msgstr "添加字段"

#: static/js/storage/storage.js:918 static/js/storage/storage_check.js:916
msgid ""
"Choose field type and click add button, then field attributes will show "
"bellow"
msgstr "选择一个字段类型然后点击添加按钮，该类型的属性将会在下方列出"

#: static/js/storage/storage.js:966 static/js/storage/storage_check.js:964
msgid "error"
msgstr "误差值"

#: static/js/storage/storage.js:1166 static/js/storage/storage_check.js:1153
msgid "Add new"
msgstr "添加一项"

#: static/js/storage/storage.js:1311 static/js/storage/storage_check.js:1292
msgid "Add row"
msgstr "添加一行"

#: static/js/storage/storage.js:1370 static/js/storage/storage_check.js:1351
msgid "Select item then click button"
msgstr "选择一项然后点击生成按钮"

#: static/js/storage/template.js:59
msgid "Group items cannot be empty"
msgstr "分组不能为空"

#: static/js/storage/template.js:67
msgid "You have to add at lease one option"
msgstr "至少应添加一个选项"

#: static/js/storage/template.js:71
msgid "Group is empty, add options or remove it"
msgstr "分组为空，添加选项或移除它"

#: static/js/storage/template.js:81
msgid "You have to set array type"
msgstr "数组类型必须设置"

#: static/js/storage/template.js:97 static/js/storage/template.js:175
msgid "You have to add at lease one field."
msgstr "至少应添加一个字段"

#: static/js/storage/template.js:110 static/js/storage/template.js:161
msgid "Field name duplicate"
msgstr "字段名称重复"

#: static/js/storage/template.js:229
msgid "Template saved!"
msgstr "模板已保存"

#: static/js/storage/template.js:235
msgid "Saved failed! Please check your template title or fields."
msgstr "保存失败！请检查您选择的模板标题或模板字段！"

#: static/js/storage/template.js:305 static/js/storage/template.js:309
msgid ""
"You have entered the viewing mode, you can enable editing or create a new "
"template based on this template."
msgstr "你已经进入查看模式，你可以启用编辑或基于此模板创建新模板。"

#: static/js/storage/template.js:330 static/js/storage/template.js:362
msgid ""
"Already have data using your template, modify the operation will create a "
"new template, the original template will not be deleted, are you sure you "
"want to modify it?"
msgstr ""
"已经有数据使用了你的模板，修改操作将会创建新的模板，原来的模板不会被删除，确"
"定要修改吗？"

#: static/js/storage/template.js:336
msgid "Copy"
msgstr "副本"

#: static/js/storage/template.js:357
msgid ""
"You have entered the modifying mode, you can change controls or other "
"attributes of this template, and then publish it."
msgstr "你已经进入修改模式，你可以修改模板字段或其它属性，然后提交。"

#: static/js/storage/template.js:373 static/js/storage/template.js:376
msgid "State"
msgstr "状态"

#: static/js/storage/template.js:373
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: static/js/storage/template.js:419
#, javascript-format
msgid ""
"Successfully created the template!\n"
"You can continue adding new templates or jump to the %s add data page %s to "
"add data after this template has been approved. "
msgstr ""
"模板创建成功！\n"
"您可以继续添加模板或跳转到 %s 数据添加页面 %s 添加数据（需等待审核通过）"

#: static/js/storage/template.js:421
msgid "Template created!"
msgstr "模板创建成功"

#: static/js/storage/template.js:432
msgid ""
"An error has occurred! May be the template title already exists, please "
"change and try again."
msgstr "发生了错误！可能是模板名称重复，请修改后重试。"

#: static/js/storage/template.js:447 static/js/storage/template.js:455
msgid "AutoSave"
msgstr "自动保存"

#: static/js/storage/template.js:447
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: static/js/storage/template.js:448
msgid "Click to turn on"
msgstr "点击启用"

#: static/js/storage/template.js:455
msgid "ON"
msgstr "开"

#: static/js/storage/template.js:456
msgid "Click to turn off"
msgstr "点击关闭"

#: static/js/ticketing/init_editor.js:99
msgid "Select your files"
msgstr "选择你的文件"

#: static/js/ticketing/init_editor.js:102
#: static/js/ticketing/init_editor.js:105
msgid "Insert File"
msgstr "插入文件"

#: static/js/ticketing/init_editor.js:177
msgid "Write text here..."
msgstr "在这里填写内容。。。"

#: static/webpack/analytics.js:643 static/webpack/expr_search.js:793
#: static/webpack/search.js:1240
msgid "is not null"
msgstr "非空值"

#: static/webpack/analytics.js:652 static/webpack/expr_search.js:802
#: static/webpack/search.js:1249
msgid "greater than"
msgstr "大于"

#: static/webpack/analytics.js:655 static/webpack/expr_search.js:805
#: static/webpack/search.js:1252
msgid "greater than or equal"
msgstr "大于等于"

#: static/webpack/analytics.js:658 static/webpack/expr_search.js:808
#: static/webpack/search.js:1255
msgid "less than"
msgstr "小于"

#: static/webpack/analytics.js:661 static/webpack/expr_search.js:811
#: static/webpack/search.js:1258
msgid "less than or equals"
msgstr "小于等于"

#: static/webpack/analytics.js:664 static/webpack/expr_search.js:814
#: static/webpack/search.js:1261
msgid "contains string"
msgstr "包含字符串"

#: static/webpack/analytics.js:667 static/webpack/expr_search.js:817
#: static/webpack/search.js:1264
msgid "not contains string"
msgstr "不包含字符串"

#: static/webpack/analytics.js:670 static/webpack/expr_search.js:820
#: static/webpack/search.js:1267
msgid "begins with string"
msgstr "以...为前缀"

#: static/webpack/analytics.js:673 static/webpack/expr_search.js:823
#: static/webpack/search.js:1270
msgid "not begins with string"
msgstr "不以...为前缀"

#: static/webpack/analytics.js:676 static/webpack/expr_search.js:826
#: static/webpack/search.js:1273
msgid "ends with string"
msgstr "以...为后缀"

#: static/webpack/analytics.js:679 static/webpack/expr_search.js:829
#: static/webpack/search.js:1276
msgid "not ends with string"
msgstr "不以...为后缀"

#: static/webpack/analytics.js:688 static/webpack/expr_search.js:838
#: static/webpack/search.js:1285
msgid "is null"
msgstr "是空值"

#: static/webpack/analytics.js:691 static/webpack/expr_search.js:841
#: static/webpack/search.js:1288
msgid "all satisfy"
msgstr "全部满足"

#: static/webpack/analytics.js:694 static/webpack/expr_search.js:844
#: static/webpack/search.js:1291
msgid "exists one that satisfies"
msgstr "存在一行(个)满足"

#: static/webpack/analytics.js:697 static/webpack/expr_search.js:847
#: static/webpack/search.js:1294
msgid "exists none that satisfies"
msgstr "不存在一行(个)满足"

#: static/webpack/analytics.js:700 static/webpack/expr_search.js:850
#: static/webpack/search.js:1297
msgid "n-th one satisfies"
msgstr "第n行(个)满足"

#: static/webpack/analytics.js:5710 static/webpack/export_data.js:4088
#: static/webpack/expr_search.js:3604 static/webpack/search.js:4165
msgid "String"
msgstr "字符串型"

#: static/webpack/analytics.js:5713 static/webpack/export_data.js:4091
#: static/webpack/expr_search.js:3607 static/webpack/search.js:4168
msgid "Number"
msgstr "数字型"

#: static/webpack/analytics.js:5716 static/webpack/export_data.js:4094
#: static/webpack/expr_search.js:3610 static/webpack/search.js:4171
msgid "Range"
msgstr "范围型"

#: static/webpack/analytics.js:5719 static/webpack/export_data.js:4097
#: static/webpack/expr_search.js:3613 static/webpack/search.js:4174
msgid "Image"
msgstr "图片型"

#: static/webpack/analytics.js:5725 static/webpack/export_data.js:4103
#: static/webpack/expr_search.js:3619 static/webpack/search.js:4180
msgid "Choice"
msgstr "候选型"

#: static/webpack/analytics.js:5728 static/webpack/export_data.js:4106
#: static/webpack/expr_search.js:3622 static/webpack/search.js:4183
msgid "Array"
msgstr "数组类型"

#: static/webpack/analytics.js:5731 static/webpack/export_data.js:4109
#: static/webpack/expr_search.js:3625 static/webpack/search.js:4186
msgid "Table"
msgstr "表格型"

#: static/webpack/analytics.js:5734 static/webpack/export_data.js:4112
#: static/webpack/expr_search.js:3628 static/webpack/search.js:4189
msgid "Container"
msgstr "容器型"

#: static/webpack/analytics.js:5737 static/webpack/export_data.js:4115
#: static/webpack/expr_search.js:3631 static/webpack/search.js:4192
msgid "Generator"
msgstr "生成器型"

#: static/webpack/analytics.js:5742 static/webpack/export_data.js:4120
#: static/webpack/expr_search.js:3636 static/webpack/search.js:4197
msgid "Parse error"
msgstr "解析错误"

#: static/webpack/analytics.js:6248 static/webpack/export_data.js:5580
#: static/webpack/expr_search.js:5303 static/webpack/search.js:5167
msgid "[Select a choice]"
msgstr "[选择一个选项]"

#: static/webpack/expr_search.js:283
msgid "Lower bound"
msgstr "下界"

#: static/webpack/expr_search.js:285
msgid "Upper bound"
msgstr "上界"

#: static/webpack/expr_search.js:289
msgid "Value"
msgstr "实际值"

#: static/webpack/expr_search.js:290
msgid "Error value"
msgstr "误差值"

#: static/webpack/expr_search.js:4169 static/webpack/expr_search.js:4292
msgid "Field"
msgstr "字段名"

#: static/webpack/expr_search.js:4169 static/webpack/expr_search.js:4292
#: static/webpack/expr_search.js:4611
msgid "AND"
msgstr "且"

#: static/webpack/expr_search.js:4169 static/webpack/expr_search.js:4292
#: static/webpack/expr_search.js:4611
msgid "OR"
msgstr "或"

#: static/webpack/expr_search.js:4175
msgid "Select condition type"
msgstr "选择条件类型"

#: static/webpack/expr_search.js:4235 static/webpack/expr_search.js:4291
#: static/webpack/expr_search.js:4304
msgid "Click to add condition."
msgstr "点击添加条件"

#: static/webpack/expr_search.js:4278
msgid "Select a template first."
msgstr "请先选择一个模板！"

#: static/webpack/expr_search.js:5562
msgid "Choose category"
msgstr "选择材料类别"

#: static/webpack/expr_search.js:5590
msgid "No available templates."
msgstr "无模板"

#: static/webpack/search.js:3669 static/webpack/search.js:3819
msgid "Time"
msgstr "提交时间"

#: static/webpack/search.js:3676
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: static/webpack/search.js:3676
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: static/webpack/search.js:3770
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: static/webpack/search.js:3819
msgid "Text"
msgstr "全文检索"

#: static/webpack/search.js:4489
msgid "Data Score"
msgstr "数据评分"

#: static/webpack/search.js:4489
msgid "Add time"
msgstr "提交时间"

#~ msgid "Info"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部字段"

#~ msgid "Choose Field"
#~ msgstr "选择字段"

#~ msgid "Partial"
#~ msgstr "部分字段"

#~ msgid "Partial field export requires single template."
#~ msgstr "导出部分字段时，只能选择同一模板下的数据"

#, fuzzy
#~| msgid "Template saved!"
#~ msgid "Template Pass"
#~ msgstr "模板已保存"

#, fuzzy
#~| msgid "Template created!"
#~ msgid "Template Trash"
#~ msgstr "模板创建成功"

#~ msgid "equal"
#~ msgstr "等于"

#~ msgid "not equal"
#~ msgstr "不等于"

#~ msgid "at least one row satisfy"
#~ msgstr "存在一行满足"

#~ msgid "all not satisfy"
#~ msgstr "全部满足"

#~ msgid "the nth row satisfy"
#~ msgstr "第n行满足"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Username or email"
msgstr "用户名/邮箱"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Remember me"
msgstr "保持登录状态"

msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "Signup"
msgstr "注册"
